酥皮湯餐廳一問

請問有無邊間餐廳既酥皮湯可以一試
最好係黃店
同埋高級餐廳食唔起

30/12 截止！
仲欠470000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

佐敦黃店牛屋

森美餐廳

網址:
地址: 荃灣西樓角路170-184號華都中心2樓30-60C舖
電話: 24147711
=====================
恒生信用卡:本地、海外、網上簽賬賺高達1,000Cash$!詳情及條款瀏覽網頁。借定唔借？還得到先好借！